認清事實 陣地戰硬碰唔會贏

隨時俾人屌你散水鬼

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

召喚遙控土制魔法師。 由於對家講明會有狙擊手，擲火魔法/射箭/磚等等都可能被秒殺。

只有SET陷阱，D狗一清場佔地就放遙距魔法。冇人知你身在何處。

我只係講盡量避免再打陣地戰 我相信無人會唔認同

TUI

你咁講 點打都唔會贏架啦 返屋企訓覺啦

目標 好重要

黎明行動不知幾成功

唔硬碰
攬炒經濟
手足安全第一

其實火魔法點解係撙落地面而係撙狗？

其實係得返暗殺一條路

最後一次了，一定要推！！！！

呢一樣我都覺得係有改善空間 亦都係點解唔好打陣地戰既原因 距離問題你一定要突然衝前先會燒到狗 但現場係好亂協調到 而且啲狗會狂開槍

所以得返暗殺一條路

明知人地等緊你去都仲要去死衝，唔係on9同蠢係乜？

人地慢慢會識防你⋯

咁多個月仲未清楚咩叫事不過三？

成功自hi

琴日班學生唔做番學 去晒救人 點知拉晒
仲唔成功？
Poly mk：好慘呀 救我呀

以最低的成本換取最大回報

6月講到而家 武力不相等

一定要搞搞水炮車同埋銳武，人地放兩架嘢已經頂得住幾百個手足。

水炮車雖然對火魔法抗性極強，但喺靈活性低，仲好易爆胎，一爆胎就停撚喺到走唔到。建議使用rb及尖銳物件對付，爆胎後使用遠距離物理攻擊，冇水再用火魔法。建議喺大馬路set釘陣應付。

銳武對rb適應力高啲，物理防禦力極強，但係都會爆胎，而對火魔法嘅抗性比想像中低好多，建議set高級rb（水泥石屎）同埋用火魔法。建議喺天橋對付呢架嘢。

睇戲有見過遊擊小隊